有無手足之前犯過罪？

我先
小學時偷過人$500利是

坐過七碌 想知再講

車箱食煙?

係赤柱受靶？

如果帥是一種罪

講粗口
講完打咗個冷震

係西班牙逃税

坐過3年牢，衰衝動

紅公仔過馬路

試過害到條仔衰11

自己係過來人坐咗六碌，希望各位唔好咁易將隻揪呢兩個字講出口

比人爆菊？

不浪漫

試過做一些維護社會秩序的事
但最後被判刑

豬蛇
抵啦

衝紅燈

高空擲物

飛左女朋友

我衝左入廁所喊

係 後悔到而家

非法集結左好多次
死好命先係收網前走倒

樓主衝入球場阻C朗登基

睇完我都咸左

幾靚仔